人民日報--命苦不怪父母，肺炎不怨政府

老K認同

跟讓黨添煩添亂！

老目認同

支那人因爲食衲肉導致

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

支那人：乜中國有發生肺炎咩

你還有黨呀